（對準政權）港鐵=政府 一齊用政府勾結鄉黑 禁錮市民

擁有60% 港鐵股權既香港政府

打算分割做 港鐵 & 政府 迴避責任

各位連登仔 唔撚好比佢得逞

香港政府勾結鄉黑

禁錮市民

推

香港警察向黑社會屈服

打擊香港人遊行集會自由

香港政府 公然勾結黑社會